仲有無人玩fortnite嫁

想搵朋友一齊打但係搵左幾個post都已經係3-4日前
有無人仲有玩fortnite既可以留個ID嗎
我係玩電腦版

我親戚（小五）話話半年前有玩，依家無喇，主要玩pubg

小5
不過pubg真係幾刺激
fortnite都玩過一陣
但我唔夠手速起野之後冇再玩

pubg 呢邊都好似無咩人玩咁
pc又多bug 外掛

我個9歲細佬玩緊，你下次加佢

盲反撚又出現

我

fortnite post有 discord，你入去大把人有玩